其實係唔係要拎返yahoo話語權

所有post 100%熱門留言都係極黑深藍絲

講緊既只係兩三百正評

其實yahoo仲係好多人睇

鍵戰點解會唔理

推

yahoo仲係好多人睇??? 認真???

好認同
Yahoo 之外
我地應該仲要係其他地方
Eg baby condom, 香討攞番話語權

佢地深黃喎

好多廢老廢中上yahoo 就當睇左新聞
而當中人數一定遠比上lihkg嘅後生仔
絕對唔可以比呢啲病毒繼續發酵

認真

Yahoo - 7
Lihkg - 13
Appledaily - 20

重點既係佢唔係一個討論區

發佈既係有根據既新聞

睇新聞既人會好容易比一面落既評論影響到以為係社會主流意見

你同十四億三毛鬥？
晒時間
留精力做實事仲好啦

啲泯滅人性既comments得果三百幾正評喳喎老友，連登閒閒地過千啦

你過千個時佢咪過萬囉
坐係度正評有撚用咩

有撚用？
冇撚用中共唔洗洗Twitter洗Facebook啦
你咁講做咩都冇撚用架
On99

yahoo邊個睇啊
你要宣傳都去Reddit做啦
去yahoo疑班五毛睇？

係呀冇人睇呀

你慢慢活係自己世界度啦

推

有大陸人繼續玩命支持香港

你慢慢同yahoo班五毛玩泥漿啦
yahoo話語權
笑死我

真心問，其實有咩人睇yahoo

你咪繼續掩耳盜鈴囉

都岩既冇眼屎乾淨盲

學咩人討論時事姐

你咪慢慢晒精力同五毛玩泥漿囉
拎番yahoo話語權一定好有用啦

唔講仲以為login個yahoo account

click下正負評

係好複雜好難做好哂精神喎真係

有冇效果我唔知

因為唔係有希望先去做

係做先有希望

正負評原來係話語權
唔講我真係唔知wo
不如你一個人比錢去買正評仲好啦
因為你對手都係咁做
你慢慢同班正評機械玩啦

yahoo 老闆親中

正負評唔係話語權

連仔就唔洗整兩個鐘保護罩啦

哦哦哦自己唔做就唔比人叫大家做

咩心態

仲留咩言推咩post姐

因為呢度唔係yahoo囉白痴
你仲唔去同yahoo班彊屍ac玩？

係度留言好有用哦

連登仔肯定本身都係深藍

跟住靠大家討論變黃架啦一定係

冇人話留言冇用啊
係話去五毛眾腳yahoo地拎話語權冇用啊
講下你所謂話語權係乜？
說服班五毛啊？

樓主進攻yahoo
套取一班收錢五毛既話語權
不過人地可以無限申請email
大家將精力放係同十四億人鬥申請email度啦

應該有人叫過yahoo閂留言功能，老實講啲留言真係痴9線，不過要鬥有難度，班5毛收order由朝到晚一致性咁9up，倒不如諗下計點report令到yahoo停左個留言功能

留言既係五毛

咁齋睇果啲係唔係就等於五毛先

所以咪話唔好淨係比佢地講冇人講囉

得果三百幾隻五毛唔會刷到top 7 visit 囉好唔好呀

笑死人咩

Yahoo等於14億人

咁你咪去慢慢開email囉
係個可以無限申請email既地方
你可以點同十四億人玩？
不停講三百幾隻
你三百時人熱就三千啦
帳號渣嘛
咁咪去開囉
仲等咩

已放棄 Yahoo 好耐

咁唔洗抗爭啦

比喻來渣
冇腦唔好學人討論啦
唔通個講十四億人就真係有十四億咩
冇料反駁就唔好講搵呢d
來講啦
比你一成好未
都億四人啦
比盡你全香港去好未
有冇10%啊

咁又叫唔洗抗爭？
係叫你唔好係無謂地方抗爭啊
咁你咪去開email囉
拎番yahoo話語權
大抗爭來架

pish

冇腦真係唔好學人討論

咩都唔好做，繼續係連燈圍爐

去開啦
仲等咩啊
是但買正評又得
自己用程式開又得
連呢d都唔識
唔識學咩人話拎番話語權啊
唔通真係想人地坐定定慢慢同你開email咩
拎時間訓教休息再上街都唔陪你傻啦

Yahoo都就收皮啦

唔同你傻就叫咩都唔好做
咪咁自我中心啦小朋友
你去開email未啊

我老豆老母長期上yahoo我老豆仲要留埋啲勁無人性嘅留言

冇用冇五毛啦，順便脫離一下同溫層

人鬧佢又鬧

鬧鬧下自己都變深藍

記得得閒幫佢unlike 返啲冷血comments

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

係佢本身深藍 留埋啲無人性嘅留言
有人like佢即刻打撚哂飛機
真心得閒要幫佢成個ac刪撚咗佢

有邊個會睇yahoo 其實
拎返香討話語權好過

上twitter 啦
全世界睇住

早就講過要攻打香討
冇骨理

Yahoo好似簡單啲
正負評系列
最高正評淨值就上熱門評論
暫時絕大多數都係兩三百正評

作用有啲唔一樣吧
Why not both

我支持去哂其他forum
無錯雖然係好多五毛留言 你唔會改變到佢
但係唔可以忽略旁觀既cd rom

同埋好多巴打我覺得搞錯重點，去其他壇留言既目的唔係帶風向 將藍轉黃
而係要指出對方不實 或者錯誤既價值觀 用以事實作證既留言以達到令對方懷疑平時自己所收到渠道既資訊
只要你令到睇野既人開始思考 平衡兩方講法 已經達到我地目的

補充 用依種方式 唔駛太多人手

Login 返yahoo睇新聞, 見到唔岩睇既留言

就click一個制負評佢

就係咁簡單

☝🏻

其實唔係
你試下click入去香討政治版
完全平行世界

Yahoo都仲有香港人睇 原來
要拉返淺藍真係唔可以少左fbk 同twitter

agree，低成本，試下做囉

你係咪搞錯左…baby condom同香討先係今次運地既基地

之前有巴打講過好多人set佢做home page
我都係多年習慣改唔到
我地有思考識分姐
但好多人未必

Yahoo仲有人睇架咩